非大學freshgrad, 請立即離開上班台

好心你地啦，番緊工就專心做野啦，
老屎忽仲上黎廢up
有d仲好笑，做sales做地盤都學人指指點點
好撚心啦，留番d topic比我地d fg
依度需要有番d質素

認同